{"translation-revision-date":"2019-08-12 15:56:23+0000","generator":"WP-CLI\/2.3.0","source":"lib\/js\/editor\/layout-toggle.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"tr","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);"},"Layout":[""],"Default Layout":["Varsay\u0131lan D\u00fczen"],"Select Layout":["D\u00fczen Se\u00e7imi"]}}}