{"translation-revision-date":"2019-08-12 15:55:07+0000","generator":"WP-CLI\/2.2.0","source":"lib\/js\/build\/layout-toggle.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Layout":[""],"Default Layout":["Alap\u00e9rtelmezett oldal megjelen\u00edt\u00e9s"],"Select Layout":[""]}}}